有冇人同我一樣見到入境處拒絕啲外國自由派人士入境，會好撚嬲

林鄭上台後，做第一件破壞香港一國兩制就係拒絕羅哲斯入境。嗰陣我勁嬲，不斷屌政府，嚮嗰刻我就知道林鄭會仲衰過689。甚至我嚮連登開嘅第一個post亦都係屌呢件事，大家可以起底睇下，之後我仲不斷開post屌入境處

我由屌羅哲斯被拒入境，一直屌到馬凱簽證同入境被拒，一直睇著入境處越嚟越猖狂。今次又拒絕美國學者入境，入境處當自己係咩?佢掌握咁大權力就係為建制派服務，佢今次拒絕入境又係咩理由?如果係因為政治理由拒絕佢入境，又係一個核彈

林鄭上台後，香港入境處已經澳門化，但至少澳門係自己on9係立咗23條，可以用「對內部保安有影響]為理由拒絕入境，香港入境處乜嘢都冇，就可以冇理拒絕人入境?咁猖狂? 今次大家一定要一直追著入境處嚟咬，要求佢解釋嗰理據

會
跟住嬲完就開心返

個別事件不作評論
一定係咁答

Push

推